泰國民眾傍晚到各鐵路站「快閃」示威

【Now新聞台】泰國反政府示威持續，示威組織呼籲民眾傍晚到各個空鐵及地鐵站「快閃」集會。

大批民眾響應號召，傍晚六點在曼谷市內各個鐵路站附近，舉起三隻手指的抗議手勢及叫口號，之後散去。

「自由青年」等示威團體在社交網站稱，如果政府仍不回應他們的訴求，周三會有「重大宣布」。

總理巴育政府已同意下周舉行國會特別會議，希望有助化解政治危機。

和你塞

快閃文化